［賽後檢討］捉到鬼既處理方法

捉鬼行動唔會咁易停到
尤其而家有成功個案
既然停唔到，咁我地應該討論下捉到之後既處理方法
集思廣益再睇下需唔需要投下票決定，搵個共識

又或者唔同種類既鬼應該有唔同既處理方法
e.g.
popo 還眼
黑社會 還手還腳
公安/記者 遊街

有共識可以減少手足互屌
停止內耗喎

務實d
向前看

咪臭系 鬧黎鬧去不如諗辦法仲實際

[重要策略討論] 發夢反間&列陣問題 ！ ！ ！ ！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不分化，不割蓆
只討論，不互屌

push

個人認為：

popo 眾所周知罪大惡極，死不足惜

公安加入popo 行動既證據未夠充分
用popo 一樣既對待可能會over 左

紅媒可能要睇佢哋做左d咩行動， 正常採訪不應受阻
借採訪之名偷拍就...

繼續單機

連登既集體智慧其中一個優點就係有自我糾正同改善既能力

大家互屌其實只係難聽版既反省
希望大家可以用返好聽版既討論，咁手足會受落d

就算有一三五毛有意見
如果係有道理既都不防考慮下
我哋有咁多人，如果個 point 係有問題既，好快會有人發現到

係咪開錯左分類做社評所以冇人理

當推 post 9up 下

如果係機場自己cancel flight搞到遊客走唔到
同你企正係佢面前，令到佢有得走變冇得走，見財化水，俾著你都嬲嬲啦
你企正係佢對立面，阻佢返屋企，佢唯有當你係敵人，就算個理由真係好神聖，都唔容易感化到敵人

所以就算個結果一樣係停你非
但係個包裝唔同左，個感覺可以係差好遠

或者我地可以衡量下
癱瘓機場造成經濟損失 vs 令示威者被國際社會譴責既風險

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

強制打手指模backup? 物資要有油印板